無待堂堂主盧斯達請入一入嚟

我屌你老母臭閪 仆街死啦冚家剷
躝返出去啦撚屌

冷靜啲

又係勇武黑夜刺客呢條賤種

勇武事蹟[/quote]

返高登同洪非凡圍爐啦 屌你老母

返高登同洪非凡圍爐啦 屌你老母[/quote]

勇武喎？睇過？邊度勇？

勇武喎？睇過？邊度勇？
[/quote]
網上屌人老母個陣咪勇武囉

6頁post 有成110個reply 都係佢自己回自己黎屌人老母 你就知佢有幾勇武啦

網上屌人老母個陣咪勇武囉

6頁post 有成110個reply 都係佢自己回自己黎屌人老母 你就知佢有幾勇武啦[/quote]
收鳩皮啦屌你老母

勇武喎？睇過？邊度勇？
[/quote]
知唔知乜撚嘢叫推po吖撚屌

你而家算係自認你自己就係勇武黑夜刺客呀?
哎唷唷 不認不認還需認

又係一鳩樣既講野方式

🌭

唔該admin搬去政事台

人地推po又關你咩事姐 我睇過晒 果條友基本上我係支持佢嘅

唔該你搞撚清楚 okayv

垃圾刺客

關我撚事？又老屈？

勇武黑夜刺客我好想再比你屌老母啊

麻煩admin搬呢個post去政事台

你條死畜牲返返去你tg grp打飛機啦你老味

死雜種

喂，你唔入嚟？
驚呀？

佢有入架
但冇膽係入面講野咋嘛

收鳩皮啦你 垃撚圾

我而家就係要屌鳩盧屍達呢條仆街 唔關你地青狗事

我無入喎對唔住 屌你老母
垃圾群我入嚟做乜？我有大把助手幫我mon撚住 使我自己去mon?